{"translation-revision-date":"2024-08-07 15:24:15+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Okategoriserade"],"Some errors occurred while reverting the items: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r objekten skulle \u00e5terst\u00e4llas: %s"],"An error occurred while reverting the item.":["Ett fel uppstod n\u00e4r objektet skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Comments closed":["Kommentarer st\u00e4ngda"],"Comments open":["Kommentarer \u00f6ppna"],"Change discussion settings":["\u00c4ndra inst\u00e4llningar f\u00f6r diskussion"],"Change posts per page":["\u00c4ndra inl\u00e4gg per sida"],"Change blog title: %s":["\u00c4ndra bloggrubrik: %s"],"Only visible to those who know the password":["Visas endast f\u00f6r dem som k\u00e4nner till l\u00f6senordet"],"Change post status: %s":["\u00c4ndra inl\u00e4ggsstatus: %s"],"Change format: %s":["\u00c4ndra format: %s"],"%1$s, %2$s read time.":["%1$s, %2$s minuters l\u00e4sning."],"1 minute":["1 minut"],"Reset to default and clear all customizations?":["\u00c5terst\u00e4ll till standard och rensa bort alla anpassningar?"],"%s items reset.":["%s objekt har \u00e5terst\u00e4llts."],"Name updated":["Namn uppdaterat"],"View revisions (%s)":["Visa versioner (%s)"],"%d pages have been restored.":["%d sidor har \u00e5terst\u00e4llts."],"Some errors occurred while moving to trash the items: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r objekten skulle l\u00e4ggas i papperskorgen: %s"],"An error occurred while moving to trash the item: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r objektet skulle l\u00e4ggas i papperskorgen: %s"],"An error occurred while moving to trash the items.":["Ett fel uppstod n\u00e4r objekten skulle l\u00e4ggas i papperskorgen."],"An error occurred while moving to trash the item.":["Ett fel uppstod n\u00e4r objektet skulle l\u00e4ggas i papperskorgen."],"%s item moved to trash.":["%s objekt flyttades till papperskorgen.","%s objekt flyttades till papperskorgen."],"Are you sure you want to move to trash %d item?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill flytta %d objekt till papperskorgen?","\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill flytta %d objekt till papperskorgen?"],"Are you sure you want to move to trash \"%s\"?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill flytta \u201d%s\u201d till papperskorgen?"],"patterns-export":["m\u00f6nster-export"],"You\u2019ve tried to select a block that is part of a template, which may be used on other posts and pages. Would you like to edit the template?":["Du har f\u00f6rs\u00f6kt att markera ett block som ing\u00e5r i en mall, som kanska anv\u00e4nds \u00e4ven i andra inl\u00e4gg och p\u00e5 andra sidor. Vill du fortfarande redigera denna mall?"],"Temporarily unlock the parent block to edit, delete or make further changes to this block.":["L\u00e5s upp det \u00f6verordnade blocket tillf\u00e4lligt f\u00f6r att redigera, ta bort eller g\u00f6ra ytterligare \u00e4ndringar i detta block."],"Edit pattern":["Redigera m\u00f6nster"],"Only users with permissions to edit the template can move or delete this block":["Endast anv\u00e4ndare med beh\u00f6righet att redigera mallen kan flytta eller ta bort detta block"],"Edit the template to move, delete, or make further changes to this block.":["Redigera mallen f\u00f6r att flytta, ta bort eller g\u00f6ra ytterligare \u00e4ndringar i detta block."],"Edit the pattern to move, delete, or make further changes to this block.":["Redigera m\u00f6nstret f\u00f6r att flytta, ta bort eller g\u00f6ra ytterligare \u00e4ndringar i detta block."],"The deleted block allows instance overrides. Removing it may result in content not displaying where this pattern is used. Are you sure you want to proceed?":["Det borttagna blocket till\u00e5ter instans\u00f6verskridanden. Om du tar bort det kan det leda till att inneh\u00e5ll inte visas d\u00e4r detta m\u00f6nster anv\u00e4nds. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill forts\u00e4tta?","N\u00e5gra av de borttagna blocken till\u00e5ter instans\u00f6verskridanden. Om du tar bort dem kan det leda till att inneh\u00e5ll inte visas d\u00e4r detta m\u00f6nster anv\u00e4nds. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill forts\u00e4tta?"],"Change link: %s":["\u00c4ndra l\u00e4nk: %s"],"Customize the last part of the URL. ":["Anpassa den sista delen av URL:en. "],"Unschedule":["Ta bort schemal\u00e4ggning"],"Unpublish":["Avpublicera"],"Edit excerpt":["Redigera utdrag"],"Edit description":["Redigera beskrivning"],"Add an excerpt\u2026":["L\u00e4gg till ett utdrag \u2026"],"Add a description\u2026":["L\u00e4gg till en beskrivning \u2026"],"Write a description":["Skriv en beskrivning"],"Write a description (optional)":["Skriv en beskrivning (valfritt)"],"Change discussion options":["\u00c4ndra diskussionsalternativen"],"Pings enabled":["Pingar aktiverade"],"Pings only":["Endast pingar"],"Comments only":["Endast kommentarer"],"Learn more about pingbacks & trackbacks":["L\u00e4r dig mer om pingbacks och trackbacks"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/"],"Comment status":["Kommentarsstatus"],"Existing comments remain visible.":["Befintliga kommentarer f\u00f6rblir synliga."],"Visitors cannot add new comments or replies.":["Bes\u00f6kare kan inte l\u00e4gga till nya kommentarer eller svar."],"Closed":["St\u00e4ngt"],"Visitors can add new comments and replies.":["Bes\u00f6kare kan l\u00e4gga till nya kommentarer och svar."],"Open":["\u00d6ppet"],"Change author: %s":["\u00c4ndra f\u00f6rfattare: %s"],"Show template":["Visa mall"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes"],"They also show up as sub-items in the default navigation menu. ":["De visas ocks\u00e5 som underordnade val i standardnavigeringsmenyn. "],"Child pages inherit characteristics from their parent, such as URL structure. For instance, if 'Web Design' is a child of 'Services', its URL would be example.org\/services\/web-design.":["Underordnade sidor \u00e4rver egenskaper fr\u00e5n sin f\u00f6r\u00e4lder, till exempel URL-struktur. Om till exempel \u201dWebbdesign\u201d \u00e4r en underordnad sida till \u201dTj\u00e4nster\u201d skulle dess URL vara example.com\/tjanster\/webbdesign."],"Change parent: %s":["\u00c4ndra \u00f6verordnad: %s"],"Choose a parent page.":["V\u00e4lj en \u00f6verordnad sida."],"Pages with the same order value will sorted alphabetically. Negative order values are also supported.":["Sidor med samma sorteringsv\u00e4rde sorteras i alfabetisk ordning. Negativa sorteringsv\u00e4rden st\u00f6ds ocks\u00e5."],"This attribute determines the order of pages in the Pages List block.":["Detta attribut best\u00e4mmer ordningen p\u00e5 sidorna i blocket sidlista."],"Change order: %s":["\u00c4ndra sortering: %s"],"Set the page order.":["St\u00e4ll in sidordningen."],"Post Meta.":["Metadata f\u00f6r inl\u00e4gg."],"Open the List View.":["\u00d6ppna listvyn."],"Items deleted.":["Objekten borttagna."],"Items reset.":["Objekten \u00e5terst\u00e4llda."],"\"%s\" reset.":["\u201d%s\u201d har \u00e5terst\u00e4llts."],"Template reset.":["\u00c5terst\u00e4llning av mall."],"List View shortcuts":["Genv\u00e4gar f\u00f6r listvyn"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Inte synkroniserat"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Synkroniserat"],"Add non breaking space.":["L\u00e4gg till h\u00e5rt mellanslag."],"An error occurred while reverting the templates.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallarna skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"An error occurred while restoring the posts: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen skulle \u00e5terst\u00e4llas: %s"],"An error occurred while deleting the items.":["Ett fel uppstod n\u00e4r objekten skulle tas bort."],"An error occurred while restoring the post.":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4gget skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"An error occurred while restoring the posts.":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"An error occurred while reverting the items: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r objekten skulle \u00e5terst\u00e4llas: %s"],"Manage block visibility":["Hantera blocksynlighet"],"Adds a category with the most frequently used blocks in the inserter.":["L\u00e4gger till en kategori med de vanligast anv\u00e4nda blocken i infogaren."],"Inserter":["Infogaren"],"Show text instead of icons on buttons across the interface.":["Visa text i st\u00e4llet f\u00f6r ikoner p\u00e5 knappar i hela gr\u00e4nssnittet."],"Keeps the text cursor within the block boundaries, aiding users with screen readers by preventing unintentional cursor movement outside the block.":["H\u00e5ller textmark\u00f6ren inom blockgr\u00e4nserna, vilket underl\u00e4ttar f\u00f6r anv\u00e4ndare med sk\u00e4rml\u00e4sare genom att f\u00f6rhindra oavsiktlig mark\u00f6rr\u00f6relse utanf\u00f6r blocket."],"Optimize the editing experience for enhanced control.":["Optimera redigeringsupplevelsen f\u00f6r f\u00f6rb\u00e4ttrad kontroll."],"Accessibility":["Tillg\u00e4nglighet"],"Access all block and document tools in a single place.":["F\u00e5 \u00e5tkomst till alla block- och dokumentverktyg p\u00e5 en enda plats."],"Customize the editor interface to suit your needs.":["Anpassa redigerarens gr\u00e4nssnitt f\u00f6r att passa dina behov."],"Select what settings are shown in the document panel.":["V\u00e4lj vilka inst\u00e4llningar som ska visas i dokumentpanelen."],"Allow right-click contextual menus":["Till\u00e5t kontextuella h\u00f6gerklicksmenyer"],"Allows contextual List View menus via right-click, overriding browser defaults.":["M\u00f6jligg\u00f6r kontextuella menyer i listvyer vid h\u00f6gerklick, vilket \u00e5sidos\u00e4tter standardfunktionen i webbl\u00e4sare."],"Display the block hierarchy trail at the bottom of the editor.":["Visa \u201dblockhierarki\u201d-sp\u00e5r l\u00e4ngst ner i redigeraren."],"Interface":["Gr\u00e4nssnitt"],"Are you sure you want to move this post to the trash?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill flytta detta inl\u00e4gg till papperskorgen?"],"Upload external images to the Media Library. Images from different domains may load slowly, display incorrectly, or be removed unexpectedly.":["Ladda upp externa bilder till mediabiblioteket. Bilder fr\u00e5n olika dom\u00e4ner kan laddas l\u00e5ngsamt, visas felaktigt eller tas bort ov\u00e4ntat."],"Create new template":["Skapa ny mall"],"There is <strong>%d site change<\/strong> waiting to be saved.":["Det finns <strong>%d webbplats\u00e4ndring<\/strong> som v\u00e4ntar p\u00e5 att sparas.","Det finns <strong>%d webbplats\u00e4ndringar<\/strong> som v\u00e4ntar p\u00e5 att sparas."],"The following has been modified.":["F\u00f6ljande har \u00e4ndrats."],"Delete \"%s\"?":["Ta bort \u201d%s\u201d?"],"Delete %d item?":["Ta bort %d objekt?","Ta bort %d objekt?"],"action label\u0004Duplicate template part":["Duplicera malldel"],"action label\u0004Duplicate pattern":["Duplicera m\u00f6nster"],"action label\u0004Duplicate":["Duplicera"],"Some errors occurred while restoring the posts: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen \u00e5terst\u00e4lldes: %s"],"\"%s\" has been restored.":["\u201d%s\u201d har \u00e5terst\u00e4llts."],"%d posts have been restored.":["%d inl\u00e4gg har \u00e5terst\u00e4llts."],"Some errors occurred while permanently deleting the posts: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen skulle tas bort permanent: %s"],"An error occurred while permanently deleting the posts: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen skulle tas bort permanent: %s"],"An error occurred while permanently deleting the posts.":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen skulle tas bort permanent."],"An error occurred while permanently deleting the post.":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4gget skulle tas bort permanent."],"The posts were permanently deleted.":["Inl\u00e4ggen togs bort permanent."],"\"%s\" permanently deleted.":["\u201d%s\u201d permanent borttaget."],"Permanently delete":["Ta bort permanent"],"Revisions (%s)":["Versioner (%s)"],"Duplicate pattern":["Duplicera m\u00f6nster"],"Rename pattern":["Byt namn p\u00e5 m\u00f6nster"],"Some errors occurred while deleting the items: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r objekten skulle tas bort: %s"],"An error occurred while deleting the items: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r objekten skulle tas bort. %s"],"Pre-publish checks enabled.":["Kontroller innan publicering aktiverat."],"Pre-publish checks disabled.":["Kontroller innan publicering inaktiverat."],"Top toolbar on.":["\u00d6versta verktygsf\u00e4ltet p\u00e5."],"Top toolbar off.":["\u00d6vre verktygsf\u00e4ltet av."],"List View on.":["Listvy p\u00e5."],"List View off.":["Listvy av."],"Close List View":["St\u00e4ng listvy"],"Spotlight on.":["Spotlight-l\u00e4ge p\u00e5."],"Spotlight off.":["Spotlight-l\u00e4ge av."],"Toggle spotlight":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av spotlight-l\u00e4get"],"Enter Distraction Free":["Ange distraktionsfritt l\u00e4ge"],"Exit Distraction Free":["Avsluta distraktionsfritt"],"header landmark area\u0004Header":["Sidhuvud"],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["Att ta bort detta block kommer stoppa ditt inl\u00e4gg eller sidinneh\u00e5ll fr\u00e5n att visas p\u00e5 denna mall. Det rekommenderas inte.","Att ta bort dessa block kommer stoppa ditt inl\u00e4gg eller sidinneh\u00e5ll fr\u00e5n att visas p\u00e5 denna mall. Det rekommenderas inte."],"block bindings source\u0004Post Meta":["Metadata f\u00f6r inl\u00e4gg"],"block bindings source\u0004Pattern Overrides":["M\u00f6nster-\u00e5sidos\u00e4ttningar"],"An error occurred while reverting the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Export as JSON":["Exportera i JSON-format"],"\"%s\" duplicated.":["\u201d%s\u201d duplicerad."],"Open code editor":["\u00d6ppna kodredigerare"],"Use default template":["Anv\u00e4nd standardmall"],"Choose a template":["V\u00e4lj en mall"],"Swap template":["Byt mall"],"An error occurred while reverting the template part.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelen skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Preview in a new tab":["F\u00f6rhandsgranska i en ny flik"],"Disable pre-publish checks":["Inaktivera checklista f\u00f6re publicering"],"Breadcrumbs visible.":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar synliga."],"Breadcrumbs hidden.":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar dolda."],"Show block breadcrumbs":["Visa synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block"],"Hide block breadcrumbs":["D\u00f6lj synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block"],"Editor preferences":["Redigeringspreferenser"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["Du kan aktivera den visuella redigeraren i dina profilinst\u00e4llningar."],"Distraction free on.":["Distraktionsfritt l\u00e4ge p\u00e5."],"Distraction free off.":["Distraktionsfritt l\u00e4ge av."],"Editing template part: %s":["Redigerar malldel: %s"],"Editing navigation menu: %s":["Redigerar navigationsmeny: %s"],"Editing pattern: %s":["Redigerar m\u00f6nster: %s"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["\u00c4ndringar kommer endast att till\u00e4mpas f\u00f6r nya inl\u00e4gg. Enskilda inl\u00e4gg kan \u00e5sidos\u00e4tta dessa inst\u00e4llningar."],"Post overview\u0004Outline":["Dokument\u00f6versikt"],"Post overview\u0004List View":["Listvy"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"Sync status":["Synkroniseringsstatus"],"External media":["Extern media"],"Select image block.":["V\u00e4lj bildblock."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"An error occurred while duplicating the page.":["Ett fel uppstod vid dupliceringen av sidan."],"Document not found":["Dokument hittades inte"],"Fallback content":["Reservinneh\u00e5ll"],"Last edited %s.":["Senast redigerad %s."],"Change publish date":["\u00c4ndra publiceringsdatum"],"An error occurred while updating the name":["Ett fel uppstod vid uppdatering av namnet"],"Publish automatically on a chosen date.":["Publicera automatiskt p\u00e5 ett valt datum."],"Waiting for review before publishing.":["V\u00e4ntar f\u00f6r granskning innan publicering."],"Not ready to publish.":["Inte redo f\u00f6r att publicera."],"\"%s\" moved to trash.":["\u201d%s\u201d har kastats i papperskorgen."],"Parent":["\u00d6verordnad"],"No title":["Ingen rubrik"],"%s (Copy)":["%s (kopia)"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Ange antalet inl\u00e4gg som ska visas som standard p\u00e5 bloggsidor, inklusive kategorier och etiketter. Vissa mallar kan \u00e5sidos\u00e4tta denna inst\u00e4llning."],"Posts per page":["Inl\u00e4gg per sida"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Ange rubriken f\u00f6r sidan f\u00f6r inl\u00e4gg. Visas i s\u00f6kresultat, och n\u00e4r sidan delas p\u00e5 sociala medier."],"Toggle top toolbar":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av \u00f6vre verktygsf\u00e4ltet"],"Toggle block inspector":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av blockinspekteraren"],"Toggle settings sidebar":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av sidopanelen med inst\u00e4llningar"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Hide block tools":["D\u00f6lj blockverktyg"],"Show block tools":["Visa blockverktyg"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Verk<\/a>\/ %2$s"],"Search Openverse":["S\u00f6k i Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["S\u00f6k ljud"],"Search videos":["S\u00f6k videoklipp"],"Search images":["S\u00f6k bilder"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\u201d%1$s\u201d\/%2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Verk<\/a> av %2$s\/%3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u201d%1$s\u201d av %2$s\/%3$s"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navigera i strukturen f\u00f6r ditt dokument och \u00e5tg\u00e4rda problem som tomma eller felaktiga rubrikniv\u00e5er."],"Time to read:":["L\u00e4stid:"],"Words:":["Ord:"],"Characters:":["Tecken:"],"Distraction free mode deactivated":["Distraktionsfritt l\u00e4ge inaktiverat"],"Distraction free mode activated":["Distraktionsfritt l\u00e4ge aktiverat"],"Write with calmness":["Skriv i lugn och ro"],"Document Overview":["Dokument\u00f6versikt"],"Distraction free":["Distraktionsfritt l\u00e4ge"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Minska visuella distraktioner genom att d\u00f6lja verktygsf\u00e4ltet och andra element f\u00f6r att fokusera p\u00e5 att skriva."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Konverterar nuvarande stycket eller rubriken till en rubrik p\u00e5 niv\u00e5 1 till 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Konvertera nuvarande rubriken till ett stycke."],"Toggle distraction free mode.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av distraktionsfritt l\u00e4ge."],"Sticky":["Klistrat"],"Time to read":["L\u00e4stid"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minut","<span>%d<\/span> minuter"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minut"],"Learn more.":["L\u00e4r dig mer."],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["Y-m-d H:i"],"Tomorrow at %s":["Imorgon kl. %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["H:i"],"Today at %s":["Idag kl. %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["Y-m-d H:i"],"Control how this post is viewed.":["Styr hur detta inl\u00e4gg visas."],"Only those with the password can view this post.":["Man beh\u00f6ver l\u00f6senord f\u00f6r att se detta inl\u00e4gg."],"Apply suggested format: %s":["Till\u00e4mpa f\u00f6reslaget format: %s"],"\"%s\" successfully created.":["\u201d%s\u201d skapades."],"View site":["Visa webbplats"],"Default template":["Standardmall"],"Edit template":["Redigera mall"],"Add template":["L\u00e4gg till mall"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["Mallar definierar hur inneh\u00e5llet visas vid visning av din webbplats."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Beskriv mallen, t.ex. \u201dInl\u00e4gg med sidopanel\u201d. En anpassad mall kan till\u00e4mpas manuellt p\u00e5 valfritt inl\u00e4gg eller sida."],"Change date: %s":["\u00c4ndra datum: %s"],"Always open List View":["\u00d6ppna alltid listvy"],"Opens the List View sidebar by default.":["\u00d6ppnar som standard sidopanelen med blocklistevyn."],"Copy all blocks":["Kopiera alla block"],"Make the selected text inline code.":["\u00c4ndra den markerade texten till infogad kod."],"Strikethrough the selected text.":["Stryk \u00f6ver den markerade texten."],"View options":["Visa alternativ"],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Kategorier \u00e4r ett anv\u00e4ndbart s\u00e4tt att gruppera relaterade inl\u00e4gg och snabbt ber\u00e4tta f\u00f6r l\u00e4sarna vad ett inl\u00e4gg handlar om."],"Assign a category":["Tilldela en kategori"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Om du tar \u00f6ver kommer den andra anv\u00e4ndaren att f\u00f6rlora redigeringskontrollen till inl\u00e4gget, men deras \u00e4ndringar kommer att sparas."],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> arbetar f\u00f6r n\u00e4rvarande med detta inl\u00e4gg (<PreviewLink \/>), vilket inneb\u00e4r att du inte kan g\u00f6ra \u00e4ndringar s\u00e5vida du inte tar \u00f6ver."],"preview":["f\u00f6rhandsgranska"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> har nu redigeringskontroll f\u00f6r detta inl\u00e4gg (<PreviewLink \/>). Oroa dig inte, dina \u00e4ndringar fram till nu har sparats."],"Exit editor":["Avsluta redigeraren"],"These changes will affect your whole site.":["Dessa \u00e4ndringar kommer p\u00e5verka hela din webbplats."],"View Preview":["Visa f\u00f6rhandsgranskning"],"Draft saved.":["Utkast sparat."],"Show button text labels":["Visa textetiketter p\u00e5 knapp"],"\"%s\" deleted.":["\u201d%s\u201d borttagen."],"The posts page template cannot be changed.":["Inl\u00e4ggens sidmall kan inte \u00e4ndras."],"Insert a link to a post or page.":["Infoga l\u00e4nk till inl\u00e4gg eller sida."],"Choose a pattern":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster"],"Unlock":["L\u00e5s upp"],"Site updated.":["Webbplats uppdaterad."],"Saving failed.":["Misslyckades att spara."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Denna \u00e4ndring kommer p\u00e5verka sidor och inl\u00e4gg som anv\u00e4nder denna mall.","Dessa \u00e4ndringar kommer p\u00e5verka sidor och inl\u00e4gg som anv\u00e4nder dessa mallar."],"This change will affect your whole site.":["Denna \u00e4ndring kommer p\u00e5verka hela din webbplats.","Dessa \u00e4ndringar kommer p\u00e5verka hela din webbplats."],"An error occurred while reverting the template parts.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelarna skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Rename":["Byt namn"],"An error occurred while creating the template part.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelen skulle skapas."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Du f\u00f6rs\u00f6kte redigera ett objekt som inte finns. Kanske har det tagits bort?"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Anv\u00e4nd v\u00e4nster och h\u00f6ger piltangenter f\u00f6r att \u00e4ndra ytans storlek."],"Drag to resize":["Dra f\u00f6r att \u00e4ndra storlek"],"Areas":["Omr\u00e5den"],"Template revert failed. Please reload.":["\u00c5terst\u00e4llning av mall misslyckades. Ladda om."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel. Ladda om."],"This template is not revertable.":["Denna mall kan inte \u00e5terst\u00e4llas."],"An error occurred while deleting the item.":["Ett fel uppstod n\u00e4r objektet skulle tas bort."],"noun\u0004Document":["Dokument"],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Inaktivera block som du inte vill ska visas i infogaren. De kan alltid sl\u00e5s p\u00e5 senare."],"Review settings, such as visibility and tags.":["Granska inst\u00e4llningar, som synlighet och etiketter."],"Publishing":["Publicerar"],"%d block is hidden.":["%d block \u00e4r dolt.","%d block \u00e4r dolda."],"Area":["Omr\u00e5de"],"Open List View":["\u00d6ppna listvy"],"Template Parts":["Malldelar"],"No Title":["Ingen rubrik"],"Copied URL to clipboard.":["URL har kopierats till urklipp."],"Select the items you want to save.":["V\u00e4lj de objekt som du vill spara."],"Saving\u2026":["Sparar \u2026"],"Create custom template":["Skapa anpassad mall"],"Custom Template":["Anpassad mall"],"Template options":["Mallalternativ"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av blockinfogaren"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Anpassad mall skapad. Du \u00e4r i mall-l\u00e4get nu."],"Templates":["Mallar"],"Block Library":["Blockbiblioteket"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Redigerar mall. \u00c4ndringar som g\u00f6rs h\u00e4r kommer att p\u00e5verka alla inl\u00e4gg och sidor d\u00e4r mallen anv\u00e4nds."],"Editing template: %s":["Redigerar mall: %s"],"Highlights the current block and fades other content.":["Markerar det nuvarande blocket och tonar ner annat inneh\u00e5ll."],"Appearance":["Utseende"],"Show most used blocks":["Visa de mest anv\u00e4nda blocken"],"Preferences":["Alternativ"],"Characters":["Tecken"],"Design":["Design"],"Open save panel":["\u00d6ppna sparade panelen"],"Preview in new tab":["F\u00f6rhandsgranska i ny flik"],"Contain text cursor inside block":["H\u00e5ll kvar textmarkeringen inom blocket"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Surfplatta"],"Desktop":["Station\u00e4r dator"],"Save draft":["Spara utkast"],"Are you ready to save?":["\u00c4r du redo att spara?"],"Template Part":["Malldel","Malldelar"],"Password protected":["L\u00f6senordsskyddat"],"View post":["Visa inl\u00e4gg"],"Page attributes":["Sidattribut"],"Keyboard shortcuts":["Tangentbordsgenv\u00e4gar"],"Editor footer":["Sidfot i redigeraren"],"Slug":["Slug"],"Pending review":["Inv\u00e4ntar granskning"],"All content copied.":["Allt inneh\u00e5ll kopierat."],"Display these keyboard shortcuts.":["Visa dessa snabbkommandon f\u00f6r tangentbordet."],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Restore the backup":["\u00c5terst\u00e4ll s\u00e4kerhetskopian"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["S\u00e4kerhetskopian av detta inl\u00e4gg i din webbl\u00e4sare skiljer sig fr\u00e5n versionen nedan."],"Details":["Uppgifter"],"Move to Trash":["L\u00e4gg i papperskorgen"],"Spotlight mode deactivated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge inaktiverat"],"Spotlight mode activated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge aktiverat"],"Top toolbar deactivated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har inaktiverats"],"Top toolbar activated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har aktiverats"],"Search Terms":["S\u00f6ktermer"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Den nuvarande bilden har ingen alternativ text. Filnamnet \u00e4r: %s"],"%s minute":["%s minut","%s minuter"],"Top toolbar":["Verktygsf\u00e4lt i toppen"],"%s word":["%s ord","%s ord"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["F\u00f6r att redigera den utvalda bilden beh\u00f6ver du beh\u00f6righet att ladda upp mediafiler."],"Start writing with text or HTML":["B\u00f6rja skriva in text eller HTML"],"Type text or HTML":["Skriv in text eller HTML"],"Scheduled":["Schemalagd"],"Create":["Skapa"],"Code editor selected":["Kodredigerare vald"],"Visual editor selected":["Visuell redigerare vald"],"Exit code editor":["Avsluta kodredigerare"],"Editing code":["Redigerar kod"],"Editor settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r redigeraren"],"Close Settings":["St\u00e4ng inst\u00e4llningar"],"Document settings":["Dokumentinst\u00e4llningar"],"Visibility":["Synlighet"],"Status & visibility":["Status och synlighet"],"Pin to toolbar":["F\u00e4st i verktygsf\u00e4ltet"],"Unpin from toolbar":["Lossa fr\u00e5n verktygsf\u00e4ltet"],"Close plugin":["St\u00e4ng till\u00e4gget"],"Discussion":["Diskussion"],"Enable pre-publish checks":["Aktivera kontroller f\u00f6re publicering"],"Open publish panel":["\u00d6ppna publiceringspanel"],"Editor content":["Inneh\u00e5llsredigerare"],"Editor publish":["Redigerarens publicera-omr\u00e5de"],"Remove a link.":["Ta bort en l\u00e4nk."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertera den valda texten till en l\u00e4nk."],"Underline the selected text.":["G\u00f6r understrykning av den markerade texten."],"Make the selected text italic.":["\u00c4ndra den markerade texten till kursiv."],"Make the selected text bold.":["\u00c4ndra den markerade texten till fetstil."],"Text formatting":["Textformatering"],"Forward-slash":["Snedstreck"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u00c4ndra blocktypen n\u00e4r ett nytt stycke lagts till."],"Block shortcuts":["Kortkoder f\u00f6r block"],"Selection shortcuts":["Genv\u00e4gar f\u00f6r markering"],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e4xla mellan visuell redigerare och kodredigerare."],"Navigate to the previous part of the editor.":["G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende del av redigeraren."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigera till n\u00e4sta del av redigeraren."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Visa eller d\u00f6lj sidopanelen f\u00f6r inst\u00e4llningar."],"Redo your last undo.":["G\u00f6r om den senast \u00e5ngrade \u00e5tg\u00e4rden."],"Undo your last changes.":["\u00c5ngra dina senaste \u00e4ndringar."],"Save your changes.":["Spara dina \u00e4ndringar."],"Global shortcuts":["Globala genv\u00e4gar"],"Focus on one block at a time":["Fokusera p\u00e5 ett block i taget"],"Spotlight mode":["Spotlight-l\u00e4ge"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 \u00e5tkomst till alla block- och dokumentverktyg p\u00e5 en enda plats"],"noun\u0004View":["Visa"],"Options":["Alternativ"],"Editor":["Redigerare"],"Code editor":["Kodredigerare"],"Visual editor":["Visuell redigerare"],"Editor top bar":["Topplist f\u00f6r redigeraren"],"Document tools":["Dokumentverktyg"],"Trashing failed":["Kunde inte l\u00e4gga i papperskorgen"],"Updating failed.":["Uppdatering misslyckades."],"Scheduling failed.":["Schemal\u00e4ggning misslyckades."],"Publishing failed.":["Publicering misslyckades."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Du har osparade \u00e4ndringar. Om du forts\u00e4tter kommer de att g\u00e5 f\u00f6rlorade."],"Reset the template":["\u00c5terst\u00e4ll mallen"],"Keep it as is":["Beh\u00e5ll det som det \u00e4r"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Inneh\u00e5llet i ditt inl\u00e4gg matchar inte mallen som tilldelats till din inl\u00e4ggstyp."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Att \u00e5terst\u00e4lla mallen kan resultera i f\u00f6rlust av inneh\u00e5ll, vill du forts\u00e4tta?"],"Document Outline":["Dokument\u00f6versikt"],"Paragraphs":["Stycken"],"Headings":["Rubriker"],"Document Statistics":["Dokumentstatistik"],"View the autosave":["Visa autosparad version"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Det finns en autosparad version av detta inl\u00e4gg som \u00e4r nyare \u00e4n nedanst\u00e5ende version."],"Only visible to site admins and editors.":["Endast synlig f\u00f6r webbplatsadministrat\u00f6rer och redigerare."],"Visible to everyone.":["Synlig f\u00f6r alla."],"Use a secure password":["Anv\u00e4nd ett s\u00e4kert l\u00f6senord"],"Create password":["Skapa l\u00f6senord"],"Would you like to privately publish this post now?":["Vill du publicera detta inl\u00e4gg privat nu?"],"Move to trash":["Flytta till papperskorg"],"Add title":["L\u00e4gg till rubrik"],"Terms":["Termer"],"Parent Term":["\u00d6verordnad term"],"Add new term":["L\u00e4gg till ny term"],"Add new category":["L\u00e4gg till ny kategori"],"term\u0004Remove %s":["Ta bort %s"],"term\u0004%s removed":["%s togs bort"],"term\u0004%s added":["%s har lagts till"],"Term":["Term"],"Tag":["Etikett"],"Add new Term":["L\u00e4gg till ny term"],"Switch to draft":["Byt till utkast"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort schemal\u00e4ggningen av detta inl\u00e4gg?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill avpublicera detta inl\u00e4gg?"],"Immediately":["Genast"],"Saving":["Sparar"],"Autosaving":["Autosparar"],"Publish:":["Publicera:"],"Visibility:":["Synlighet:"],"Double-check your settings before publishing.":["Dubbelkolla dina inst\u00e4llningar innan du publicerar."],"Are you ready to publish?":["\u00c4r du redo att publicera?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Ditt arbete kommer att publiceras p\u00e5 angivet datum och tid."],"Are you ready to schedule?":["\u00c4r du redo att schemal\u00e4gga?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["N\u00e4r du \u00e4r klar kan du skicka in ditt arbete f\u00f6r granskning s\u00e5 kan en redakt\u00f6r godk\u00e4nna det."],"Are you ready to submit for review?":["\u00c4r du redo att skicka in f\u00f6r granskning?"],"Copied!":["Kopierat!"],"%s address":["Adress f\u00f6r %s"],"What\u2019s next?":["Vad kommer h\u00e4rn\u00e4st?"],"is now live.":["\u00e4r nu live."],"is now scheduled. It will go live on":["\u00e4r tidsinst\u00e4llt och publiceras"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etiketter hj\u00e4lper anv\u00e4ndare och s\u00f6kmotorer att navigera runt p\u00e5 webbplatsen och hitta inneh\u00e5llet. L\u00e4gg till n\u00e5gra nyckelord som beskriver inl\u00e4gget."],"Add tags":["L\u00e4gg till etiketter"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Till\u00e4mpa formatet \u201d%1$s\u201d."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Ditt tema anv\u00e4nder inl\u00e4ggsformat f\u00f6r att markera olika typer av inneh\u00e5ll, t.ex. bilder eller video. Anv\u00e4nd ett inl\u00e4ggsformat f\u00f6r att visa detta speciella utseende."],"Use a post format":["Anv\u00e4nd ett inl\u00e4ggsformat"],"Always show pre-publish checks.":["Visa alltid kontroller innan publicering sker."],"Close panel":["St\u00e4ng panel"],"Submit for Review":["Skicka till granskning"],"Publishing\u2026":["Publicerar \u2026"],"imperative verb\u0004Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Generating preview\u2026":["Genererar f\u00f6rhandsgranskning \u2026"],"Enable pingbacks & trackbacks":["Aktivera pingbacks och trackbacks"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["En annan anv\u00e4ndare arbetar f\u00f6r n\u00e4rvarande med detta inl\u00e4gg (<PreviewLink \/>), vilket inneb\u00e4r att du inte kan g\u00f6ra \u00e4ndringar, s\u00e5vida du inte tar \u00f6ver."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["En annan anv\u00e4ndare har nu redigeringskontroll av detta inl\u00e4gg (<PreviewLink \/>). Oroa dig inte, dina \u00e4ndringar fram till nu har sparats."],"Avatar":["Profilbild"],"This post is already being edited":["Detta inl\u00e4gg redigeras redan"],"Someone else has taken over this post":["N\u00e5gon annan har tagit \u00f6ver detta inl\u00e4gg."],"Post Format":["Inl\u00e4ggsformat"],"Chat":["Chatt"],"Standard":["Standard"],"Aside":["Notis"],"Edit or replace the image":["Redigera eller ers\u00e4tt bilden"],"Learn more about manual excerpts":["L\u00e4r dig mer om manuella utdrag"],"Write an excerpt (optional)":["Skriv ett utdrag (valfritt)"],"no title":["ingen rubrik"],"Order":["Ordning"],"Available block types":["Tillg\u00e4ngliga blocktyper"],"Search for a block":["S\u00f6k efter ett block"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel."],"Copy Error":["Kopiera fel"],"Copy Post Text":["Kopiera inl\u00e4ggstext"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Flera H1-rubriker rekommenderas inte)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Ditt tema kanske redan anv\u00e4nder en H1-tagg f\u00f6r inl\u00e4ggets rubrik)"],"(Incorrect heading level)":["(Felaktig rubrikniv\u00e5)"],"(Empty heading)":["(Tom rubrik)"],"Category":["Kategori"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"No blocks found.":["Inga block hittades."],"Blocks":["Block"],"Pending":["V\u00e4ntar"],"Take over":["Ta \u00f6ver"],"Go back":["\u00c5terg\u00e5"],"Gallery":["Galleri"],"Current image: %s":["Nuvarande bild: %s"],"(Untitled)":["(Utan rubrik)"],"Site Icon":["Webbplatsikon"],"Back":["Tillbaka"],"Trash":["Papperskorg"],"Tools":["Verktyg"],"Footer":["Sidfot"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Block":["Block","%d block"],"Status":["Status"],"Video":["Video"],"Videos":["Videoklipp"],"Audio":["Ljud"],"Saved":["Sparat"],"Front Page":["Startsida"],"Remove":["Ta bort"],"Upload":["Ladda upp"],"Featured image":["Utvald bild"],"Template":["Mall"],"Posts Page":["Inl\u00e4ggssida"],"Navigation":["Navigation"],"Link":["L\u00e4nk"],"Words":["Ord"],"Learn more":["L\u00e4s mer"],"Parent Category":["\u00d6verordnad kategori"],"Add a featured image":["L\u00e4gg till en utvald bild"],"Image":["Bild"],"You do not have permission to create Pages.":["Du har inte beh\u00f6righet att skapa sidor."],"Quote":["Citat"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Copy":["Kopiera"],"Format":["Format"],"Suggestion:":["F\u00f6rslag:"],"Untitled":["Utan rubrik"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Blog title":["Bloggrubrik"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"(no title)":["(ingen rubrik)"],"Close":["St\u00e4ng"],"Images":["Bilder"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Add new tag":["L\u00e4gg till ny etikett"],"Schedule":["Tidsinst\u00e4ll"],"Public":["Offentlig"],"Private":["Privat"],"Save as pending":["Spara som v\u00e4ntande"],"Actions":["\u00c5tg\u00e4rder"],"Redo":["G\u00f6r om"],"Password":["L\u00f6senord"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Cancel":["Avbryt"],"Plugins":["Till\u00e4gg"],"None":["Inget"],"Description":["Beskrivning"],"Name":["Namn"],"Save":["Spara"],"Delete":["Ta bort"],"Revisions":["Versioner"],"Excerpt":["Utdrag"],"Publish":["Publicera"],"Undo":["\u00c5ngra"],"View":["Visa"],"Restore":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Draft":["Utkast"],"Published":["Publicerat"],"Title":["Rubrik"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}